\section{Contacts}

\startcolumns[n=2]
\realpar{}
www.balsamine.be
\realpar{}
Administration:\crlf
Tél. 02 732 96 18\crlf
Fax 02 733 23 02

\realpar{}
Réservations:\crlf
Tél. 02 735 64 68\crlf
reservation@balsamine.be

\subtitle{L'équipe}
\realpar{}
Monica Gomes \& Fabien Dehasseler
\subpar{}Co-directeurs artistiques
\realpar{}

Laurent Henry
\subpar{}Directeur administratif et financier

\realpar{}
Fanny Arvieu
\subpar{}Coordination générale, réservations, accueil compagnies

\realpar{}
Marie-Sophie Zayas
\subpar{}Relations publiques, médiation écoles et associations

\realpar{}
Valérie Procès
\subpar{}Presse et communication

\realpar{}
Martine Wijckaert
\subpar{}Artiste associée

\realpar{}
Jef Philips
\subpar{}Directeur technique

\realpar{}
Chloé Meurisse
\subpar{}Régie

\realpar{}
Sémie Osmanovska
\subpar{}Création culinaire

\realpar{}
Hichem Dahes
\subpar{}Photographe

\realpar{}
Open Source Publishing
\subpar{}Graphistes

\realpar{}
Murat Guner
\subpar{}Entretien Balsamine

\realpar{}
Partenaires

Le Théâtre de la Balsamine reçoit l'aide du Ministère de la Culture de
la Communauté française de la Commission Communautaire française de la
Région Bruxelles-Capitale et le soutien de Wallonie-Bruxelles
International et de Wallonie-Bruxelles Théâtre/ Danse.

\stopcolumns
